正式宣布：前線而家做乜撚野，燒黑警，麻包袋都唔會割

屌你老母和平有撚用呀？你和平黑警打你，藍絲打你，黑社會都打你？醒未呀你班和理非？話我分化撚啦快d,屌你老母臭閪！見唔見，普通市民都唔放過呀，繼續講和平和理非啦！
勇武前線而家開，做乜撚野都絕對唔會割，就算斬死晒班仆街黑警都唔割！我一定第一個叫好

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁遲先識仲咁牙刷

留返條命

斷手斷腳都唔割

又係呢啲垃圾post 善用不推文

以後邊個阻撚住邊個就鬼

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

又係呢啲唔割就講撚到係恩賜咁嘅垃圾POST
有人敢做你幫佢含撚都嚟唔切啦，你有本錢割蓆咩，戇鳩

好呀，你快d做，我幫你老豆含埋撚屌埋你老母都仲得呀五毛撚